聽住JAZZ起屋企休息/訓覺簡直係享受

開住YOUTUBE果個24小時LIVE當墊底音樂咁播足成日,個人都放鬆好多

Agger

聽開Hip hop jazz

有冇介紹既link

我聽呢個JA
我係冇心水,但鍾意聽果種人

本身訓覺都要聽住野先訓到,但之前都係播談話節目聽耐左就訓唔著,
呢兩日聽住JAZZ訓好似好快訓到

用開咩聽

都係YouTube

Lofi hip hop ?

ys the raw music

peace

聽住窗外雨聲,房內一直播著JAZZ,想到經歷咁多到而家都只係自己單身一個享受,果種感覺好難形容

我都聽開呢個

你都係起屋企keep住開黎聽？
其實都另外都仲有幾條jazz live stream
上youtube打jazz live stream再禁直播中果啲仲有
我有時都會轉一轉聽

我通常臨訓聽
好快訓得著

係,一聽個人就好放鬆,好易訓

Lofi正啊喂